突發，中共既香港未來十年願景流出

衛生署：
人人齊食草
唔會有肥肚

我反而覺得 嗰時嘅香港 靚過而家呢個臭港

大廈矮 市區都有涼風

笑撚咗 叫你耕田 鋤頭都拎唔起啦柒頭

我地盤佬嚟

民族自強

改名衞健委